屌那星 賓科勁撚到仆街

-6

睇錯中堅賓

@賓科

佢呢排忙

又冇份選

=.=

蓋燈

點睇失三粒

唔係牙泰失左456

猁太勁